如果知道自己一世唔會結婚 仲會唔會有婚前性行為

婚前即係指結婚之前
如果呢一世都唔會結婚 咁即係唔會有婚前啦
性行為都唔會係婚前性行為

定係 婚前只係講一個狀態 只要你冇結婚都叫婚前

你就唔好啦

on9

唔好啲咩

性行為係行為本身

婚前只不過係自我設限

以免破壞對性愛嘅憧憬啫

其實你係咪有愛情潔癖？

我都冇介意過

希望有生前性行為